【核爆都唔割】勇武今日堅勁，繼續要支持！

30幾人打狗，逼到狗狗開火

大快人心！

比人捉左幾十人呀屌

團結！

推

勇武

唔完美，可改善

伯伯終極和理非

支持

勇武真漢子

核爆都唔割！
仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

其實佢夠擔跪喺嗰個位已經係真勇武

核爆都唔割

其實超越左勇武

今日前後對比真係反映出有心行動同無心行動既分別, 唔係想屌, 下次唔該自問未做好覺悟既人主動去中/後排, 唔好夾硬上最前, 無錯, 咁做最前排可能得番好少人, 不過最少可以立即都比所有人睇到當下有幾多人打算開班狗拖先, 前線見人太少都識立即走唔同班狗耗

團結！下次做得更好